Honda=山本五十六

最後一角變左中途島

本田六十七